唉，炒廁紙炒到損手爛腳，有冇ching請我食飯？

搶廁紙第一日就囤左幾百條
到依家個倉計計埋埋應該有三千幾條
周街藥房 超市仲日日有貨供應
想死

食廁紙

抵，食廁紙囉

食紙啦你

再掃

可能下次係爆腸胃炎呢

炒米

去炒米反身

搶唔到

自用 洗乜驚

去中國搶

抵死！

成本價包送貨就幫你要兩條

買包湯底 拎D廁紙打邊爐囉
當響鈴咁食